HKCC Health Care嘅巴絲麻煩入一入黎

小弟有好多問題要問大家！麻煩各位巴絲解答！

1. 課程內容，有啲咩讀？

2.你地GPA大約幾多？比心機讀會唔會爆四？

3.有冇trans u嘅offer ?

Adore !

推

1.課程內容
只能答你乜柒都有
year 1 : 關health care事嘅就Human Biology psychology clinical skills 中醫 等等
唔關health事嘅就Sociology,中文,英文 等等
year2開始有啲科可以自己揀 所以都答唔到你
不過一定要讀嘅有Pathophysiolopy ICT Fundamental of nursing等等

咁易爆4 就唔洗入HKCC

GPA就唔自爆了 不過今年係收到三大nursing offer嘅

爆四唔係冇可能 淨係我身邊都識得有幾個係爆四嘅

其餘全部熟嘅朋友都有3.7以上嘅gpa

不過真係要好俾心機日溫夜溫 要預左係冇哂娛樂同好大壓力

同埋hkcc啲人讀書真係好撚癲 要預左好大競爭

[member] 推